iPad 有無咩game/app 推介？🙏

岩岩買左部iPad請問有咩注意同有咩app or game推介🙏🙏

王耀

傳說對決

認真post無人理
Merry Christmas

棋類. 大棋盤.

good idea，others？

爐石戰記

twilight struggle

Pencil配Good Notes

Clash of clan

thanks

有無d for鋼琴用既？

介紹下，paper
幾正

goodreader
teamviewer

liquid text
VSCO
notability
PUBG Mobile

頭三個幾岩用

識玩一定係玩angry bird

。。。自己都要負自己面

負皮

Thumper
Odessy

Dark Room，iPad上少有嘅類似Lightroom嘅批次執相app，支援新iPad Pro 11 screen resolution同smart keyboard，Free

真心咩，未諗點用就買

Pdf expert

Procreate

Youtube

App名: アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ、デベロッパ: BANDAI NAMCO Entertainment Inc.

Fortnite!

有無d類似photoshop？

2019先出

360衛士

Affinity

百幾蚊

認真答：Google Map

Brawl stars

Clash Royale

漫畫人.

download左

lm

唔係既，去旅行都幾方便
anyway thanks

早排我買咗things 3
因為3 種devices 要買3 野都成千

rise of civilization

整理得唔錯
不過同calendar 有d mix 埋

Jubeat

i love you all
有無d教育上既app推介

我認

岩岩睇左好多affinity d功能同片真係幾正，心郁郁

Cytus

咩app可以download bt
咩app可以用同一wifi由pc/iphone轉送影片去iPad

買左屌
今晚等俾人屌

半價
買左

俾人屌晒錢

男朋友

please help

procreate 算唔算？

都ok